點解古亞達度可以係頂級聯賽生存咁耐？

要防守無防守
要進攻就攻一半就回返後
自己明明鐘意攻多過守
但又唔湯唔水
係祖依家變埋長期正選
幾季都買唔到人頂佢？

今場打左邊，但條友冇左腳，下下一拎波都係要就番右腳去傳，對面易mark到喊

岩岩有球係禁區自爆
跟住舉手望望望 自己仆街仲係到望
好睇迪斯高miss
睇怕靠阿朗打救

又係牙朗
2:2了

冇晒左閘咩蛆
點解要搵佢踢左閘

喺費倫勁過兩年 之後就真係...

fifa勁